Het zette ons aan het denken van de lege stoel thuis; dus we stonden op en liepen naar Piccadilly.
Jonathan hield me bij de arm, zoals hij vroeger deed voordat ik naar school ging.
Ik vond het heel ongepast, want je kunt niet doorgaan sinds enkele jaren etiquette en decorum onderwijzen aan andere meisjes zonder de de neiging om er een beetje in te bijten; maar het was Jonathan en hij was mijn man, en we kenden niemand die ons zag - en wij niet pas op als ze dat deden - we liepen verder.
Ik keek naar een heel mooi meisje, in een grote kar met wielen, zittend in een victoria buiten Guiliano's, toen ik voelde dat Jonathan zo hard tegen mijn arm sloot dat hij me pijnigde, en hij zei binnensmonds: "Mijn God!
"Ik ben altijd bezorgd over Jonathan, voor mij vrees dat een nerveuze fit hem opnieuw van streek kan maken; dus wendde ik me tot hem snel, en vroeg hem wat het was dat hem stoorde.
Hij was erg bleek en zijn ogen leken uitpuilend als, half van angst half verbaasd staarde hij naar een lange, magere man, met een snavelneus en zwarte snor en puntige baard, die ook het mooie observeerde Meisje Hij keek haar zo aan dat hij ons niet zag en dus had ik een goed zicht op hem.
Zijn gezicht was geen goed gezicht; het was hard en wreed en sensueel, en zijn grote witte tanden, die er allemaal uitzagen hoe witter omdat zijn lippen zo rood waren dat ze op een dier leken.
Jonathan bleef hem aanstaren, tot ik bang was dat hij het zou merken.
Ik hij vreesde dat hij het ziek zou maken, hij zag er zo woest en smerig uit.
Vroeg ik.
